波台一向我大曬 我玩曬

足狗掌管一帶

點解入波台？
巴閉囉，英雄主義，疊馬。
我唔妥你，我可以撚你；
我唔鍾意你，我可以bin你。
利狗你睥咩呀？出嚟隻揪吖！
隻揪呀！
揪我吖！揪吖！
我揪你你揪我，點呀？
你見過豬蛇未呀？你見過老鼠未呀？
你話賓特拿你偶像吖嘛，你見過賓特拿未呀？
波台揸fit人吖嘛，好巴閉呀？

橙！